經理勸我辭職

我返左份新工冇耐,新入行好多野唔識搞到唔係好交到數,有日俾佢捉左去傾計,話我唔適合呢份工,叫我自己辭職,我究竟應唔應該走,但未過試用期走要交番$3000賠訓費

唔好，等佢炒你

梗係唔好辭職等佢炒你啦 雖然如果頭一個月 咁佢係可以即日叫你走 但如果你已經第二第三個月 佢要補七日糧先可以叫你走 橫掂都係 梗係一路 hea 住返工一路搵工

如果佢再搵你 問你考慮成點 你可以扮曬嘢咁同佢講 自己真係好鍾意份工 唔想咁容易就放棄 拖住直到搵到工先

唔好咁戇鳩自己走

-_-

要交培訓費=伏工

搵定工，同博炒咁既心態做，果3000蚊唔好比，有時d工可能唔岩你做，祝你下次搵到份好工

PS. 第一份工1皮，唔過試用，第二份1皮2,第三份2皮

有冇諗過其實係個個新仔交完培訓費就俾佢勸走

咩工？

旅遊業

老閪都唔走啦 有本事就直接炒我 唔好講咁多廢話

等佢炒，可能仲要賠比你
千其唔好傻豬豬自己辭呀

開名

專x旅x

可以去備案開file, 可能好多人比佢咁樣呃三千

老閪都懶死

你戇鳩夠未？
唔好響到曬我d data好無呀屌你老母

用呢啲手法呃埋呃埋都唔知賺幾多

賠訓費

報警啦，分明想呃你$3000

唔辭佢會燒你間屋咩？佢要玩野你咪同佢鬥玩lol

樓主做咩工

自己爬文啦師兄

份工咩性質

陪經理訓嘅費

樓主呢份第一份工？咁簡單都要教

博炒點寫落CV?

呢d 工寫唔寫都擺啦

前輩有咩意見

要比$3000無可能自己走

通常叫得你走，你同佢傾下，有機會唔洗賠錢走

哇咁同呃錢有咩分別

得啦 知啦經理

直接叫佢炒你啦，開得聲叫你走你做落去都冇前景，可以惡過佢

點解公司 training 仲要比陪訓費？

等佢炒啦 死都唔好貼錢打工

睇下係咩
如果考牌費 就真係難D走
相反 上咩濕尻堂 完全唔值錢
其實可以同佢開波
記得打死都唔好比錢
有咩事上勞記投訴

你比人呃左，上勞記

比着我，除非自己好有「決心」，「留意，係決心，並唔係信心」，可以在未來工作表演令經理刮目相看，如果唔係，我一定走，最多問下唔賠錢得唔得。
我覺得做人應該望長遠d，返工，尤其是後生仔，最想要嘅係有前途的好工，同埋學到嘅經驗。咁早可以知道自己唔適合，係一件好事，唔走，只係嘥自己時間。大公司養多一個閒人多的是，其實你勉強留下，只可能係多一個閒人，大把閒人坐係公司，多你一個唔多，最蝕底的，其實是你自已的青春。

死賴不走

旅遊業好有前途
個個都至少三四萬一個月
樓主廢先係咁

有冇加人工挽留?